防彈少年團？有幾防彈啊？

著住避彈衣唱歌啊？